[砌機]新手求指教

唔知咁砌玩唔玩到vr ？
隻牛又夠唔夠力？

求指教！